SHF拉打特攝綜合POST663 星期五魂展ARE YOU READY?

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

準備消失人口

真骨 kiva
或成最後...

笨大

SIC Zombie

話說我無訂到

有出咩

我記得孤開左訂

未正式公佈

又好似係，乜配件都未知

星期四公佈掛

展品

仲有轉魂限

還我大將軍

走數
出仆街仔SIC

Amazons 依期大曬

SIC可以更魔化

不過SHF都好似少人訂

SHF 我淨係入左仁叔同Sigma, 但SIC 分分鐘會入齊 Amazons 實在太適合SIC 了

好少好少

遲下去挑戰仁叔

廖廖可數

SHF ? 炒到好貴，唔多值得

冷門野 個軍佬應該出得唔錯

有SIC就足夠

電鋸佬

同意

遲下等大貨平入綠眼仁叔SIC

等下

會唔會出悠仔無臂環版呢

完全唔急玩

遠觀

靚到

啲腰帶放曬出嚟

挑戰無限週邊

極危險

好想去睇

又玩埋景品就真係

去囉

景品放一兩年就掉

假又無，錢又無

咁快掉

一日來回

係，所以好少入

見啲一番賞幾靚

一番個d keep 得過

機夾個d可能出得無咁好，放一兩年d膠有少少變型同溶

諗諗先自己隻悟空孤零零

繼續學嘢
好眼瞓啊

講仔

一入龍珠深似海

有女Miss

諗多咗

所以保持冷靜

就算有 成班厹圍住啦

入拉打撒亞人

真話唔講啦

唔鍾意悟飯

不了

厹好撚雜食

點解呀

雖然成隻鐵血戰士咁

我鐘意，但個角色自甘墮落

有啲真係乜都放落口

香港地正常樣既女都有一班厹

最憎

唔好低估狗公雜食嘅能力
真係屎都夠膽放落口

有個窿就入

真正蒙頭入閘

無樣都有

厹有無限可能性

有J係香港好蝕底

有冇尊講呢句對白圖

做和尚

搵到呢張

頂

呢張仲好

笨大都擁有無限可能性

見到都炆炇地

新手留名

點解可以拍到咁爛

你個名

唔嗷睇 驚打爆部電視

想問睇完exaid本傳，接住係咪睇埋嗰三套外傳

挑戰下

睇 當補完

無佢個檔案

唔係true ending先咩

之前冇入build 再販差唔多冇分別
平平地入返初販算

星期五有得攬

多個濕地台要自己整

みんなのアイドル みーたんだよ!

型到咁既

師兄請教呢隻乜黎？好型

Kiva 真係出真骨啦

幻叔個人同拉打form 最似

好野
無炒車

嗚呀

推

[/quote]嗚呀 [/quote]

你估有無地台跟

唔理啦，雖然唔知係乜一定要訂

咁撚型

無

唔識串終於有人記得啦

DIVA?好似係
未睇過既

btw呢隻真係要訂

同人嚟

搶呀

唔知港魂開唔開

通販嚟

準備好好網上訂購

阿美

孤都得

開心到 Final form 不是夢

7560yen 四月發售

無存在感

志在chok 劍

會唔會順便公佈再販

無得輸

等海海啦

食玩Kiva 終於可以收皮

快點

個人覺得麻麻地

唔算嘅 愈難得到啲嘢反而會愈想得到
做個高質嘅男人

Kiva

魂展會唔會有埋IXA 真骨試作

我好興奮啊

finally

終於

好滾動 有生之年系列

成為塑膠垃圾

腳印終於齊

只係起步ja!

完夢

戰意高昂

屌你老母之前賴隻腳難整？

咪又係換件，邊撚到難？

對返標題 錢已準備好了

仲好過漏咗個

終於可以正名啦
有個拉打叫KIVA

籍口嘅嘢

除咗褲了

有衝動想雙入

有名有姓

哇屌好撚正

被逼害

買呀

之前好似係話膀頭啲鏈難整

被遺忘的KIVA

膊同腳都係鏈，睇唔到有咩特別

佢有心一定整到，其實笨大d技術好勁，有玩佢star wars 模型就知，d分件細到呢

已實名認證 kiva

老老柒柒
從圖片睇 又唔太覺
可能內有玄機

嘩

閪藉口

kiva kiva kiva

條隊未到你

訂呀

惡到

會唔會開訂10分鐘就截

癡線架 無diva 喇

挑戰下amiami
輕鬆收件

真骨素體咁勁點解冇影呢個pose

孤果啲唔開訂咩？

等埋封面

開

之前有d開左陣就即截話爆quota

法爺都玩咗段時間

唔識串
啊唔係
係KIVA

take my money

大聲叫KIVA

屌你老母 等到喇

十一月頭好興奮 又要搶魂展又要搶KIVA

KIVA大回歸日

準備落訂

無咁快
起碼下星期

冇水印版 支那仔又偷圖加水印

kiva唯一特色都冇咗lu

我咬呀 唔要咪碳住了

中國人不意外

巴打好快就好似我咁，直接將d錢掉落去SHF到，唔溝慳返筆

kiva地上吧！

重溫海月姬

為地球著想

唔要海海了 我要音也

無信用卡係咪會瀨嘢

冇shf

自古以來真骨屬於...

呢層無計了

瀨戶康史就出寫真

預巴可唔可以幫撳

限一 點幫

開張tap and go扮信用卡先

amiami

我可以使用哪些方法付款？
本店接受PayPal、信用卡、支付寶、銀聯卡以及貨到付款（COD、Cash on Delivery）。

我們接受VISA, MasterCard, 美國運通, JCB, 跟Diners Club的信用卡支付。

paypal好似受tap and go

開咗大半年
開心使用中

sad

等緊真骨電王

上年魂展果隻

好似堅係出kiva
利申無睇kiva+啱啱放飯先睇到手機

果隻都變失蹤人口

左右手或成好戰友

一諗到Dark Kiva/Kiva Emperor果兩隻用布

前列腺又作動

的確係出
四月發售

走數系列

左右手是最佳戰友

之後ixa ok?

pass 價都係今朝講8000幾羊 ？

J吧

排隊ok

五姑娘

等海海公佈

兔兔龍兔

呢張圖 次次睇都

兔兔坦坦金龍兔

咪咁老定,有雜誌圖,有價錢日期都可以冇左影架

推呀

有埋封面都

想逼我先射未來精

環保

為環保

其實
龍兔同金龍兔邊個勁啲

邊隻係金龍兔

結局果隻

我都唔鍾意佢d@水印
不過佢地用微博好似自動加

嗰隻得cg就好難話勁唔勁

失蹤人口可消滅一員大將

hyper muteki

銀龍金兔or金兔銀龍
基本上完全無表現

雖然未睇戲
不過我都係買龍兔

通販先要搶訂 9成9唔夠貨

Kiva出真骨係咪代表要早一晚係信和門口瞓覺排隊落訂

微博無用過

不過支持無水印

淘定個營啦你

tap and go係歸入mastercard
咁我係咪要開個港魂ac先?

有真骨即刻好熱鬧

突然覺得無人研究

洗撚要營咩，紙皮夠殺啦

等依2隻算

現貨有緣先執隻kiva玩玩

笨大套路好難捉

都得

btw港魂無通販訂

等到鳩都長

同埋金銀潤係戰兔單人變
龍兔係二合爲一 照計應該都勁d掛

學廢老 用報紙

孤仔網上訂

因為無屎忽 企唔穩 ?

預感會水浸⋯⋯⋯

利申：投資有風險

二人裸聊

又得啫

咁癲架咩kiva

諗起剎那個強制裸聊聊天室

世界本來就是這麼簡單

你知唔知你亂講野會出事

鳩嗡啫
笨大野大把方法入手啦

你睇下fb堆廢中就知咩事

嚇死寶寶了

邊個谷

都拎唔少 唔差左拎多次 喇 btw 佢呢個pose 有無用過其他真骨擺過先

好似十年無買過玩具咁

傻那識玩 一定搵女

個個谷都炸緊

二張圖一個谷重複三次

車車都擺到

餓咗十年嘅野獸就包容下啦

條女等左佢幾廿年

IXA個口要拆到部電話出黎

電影個隻應該勁啲
解釋有啲劇透

等到妹下妹下

我好興奮

多謝解答

jed

衝呀

咁就有排等了

咩黎

笨大快手啲

電光超人?

其實都快 只係唔適合人胃口 如 撚動

唔夠accurate

女人馬

個個廠商爭住出

*天

撚動係咩玩法

殺呀

RKF

好難捉摸得閒屙二隻出嚟

件袍唔係紅色架咩

IXA 雙入

痴孖根要排隊訂
睇下奇趣入唔入先

KIVA 腰間啲笛 由裝著冇色
到SHF（魔皇，ixa)有色
到而家可拆

好感動 望住佢進步

網上購物輕輕鬆鬆

蝙蝠仔

平時都係靠一扭
睇來今次要靠自己

孤正路都會開訂
唔洗咁急

嘩！
真骨雕！
KIVA!!!
我有冇眼花啊
KIVA地上吧！

kiva kiva kiva 大奇蹟日

KIVA睇過一集，但都想入返隻，紀念歷史性性一刻
如果一次過出埋真骨IXA

必入

點都入

睇完幻叔外傳 撚動終於有一下令我記得佢

買無赦

內海呢

一隻夠曬

無錯

決定訂返隻支持下
Wake up

KIVA都找埋數，下一隻點睇都應該到我啦掛！

準備受注

永續
無敵等多個十年

Wa 真骨kiva

唔係天空 反而係kiva召喚到

係咪真係出先？
敢出，我敢買

有冇翻譯下啲日文

列隊

屌

敢出我都買

Fb洗版

轉咗口味

無 唔知點解想停坑，加上zi o訂唔到好傷心
點知出kiva

唔訂時王
KIVA啦

反而想佢出劍

訂唔到zi o果日 好彩訂到grease

Zi o上網仲有任撳喎

海海係靚嘅

之前見ami無曬

何止因為靚而訂，最重要係個精神

心火

呢個網仲有2678yen

無限魂肯出未

笨大有無限可能性

排隊啦

真骨無限魂

走
你只可以排shf條隊

shf魂限得exaid 同build

kiva出真係要雙入
肯撚定炒到仆街

盒入

我淨係想要一隻自用咋

永續

就到你威架啦

真骨Faiz

激凍心火
利申：已訂

岩岩先番出廿週年個隻
應該有排

叫完KIVA 開始叫真骨faiz

無敵好快出 我話嘅
真骨無限魂係咪要等到個孫先會有系列
有生之年都搞唔掂

真骨無敵

頭籌人士叫完之後個個都想衝閘

但廿週年嗰隻素體
等真骨算

叫住先
人類有無限的可能性

咁要搵個孫燒落黎

真骨Faiz拎左二籌架
邊個想打尖

下個月到牙狼隊

用條命去等

燃燒生命

井上正大隊ok?

Old news左都要講
Kiva

kiva kiva kiva 我識串啦

shf就慳返

佢叫月騎

井上正大真骨隊
咁玩法會唔會社長真人真骨

f5壓力測試

唔識讀

4月你會識讀嫁啦

到四月先算啦

大乳訂唔訂

我好興奮 訂

無奶油唔訂
等魂展公佈多啲嘢

必訂

魂展準備賣屎忽

訂訂訂

驚你對腎都冇埋

已經賣咗

訂返個腎

排隊出咪碳

玩到咁大

又引戰

淘返個腎

世界大戰抹黑宇宙了
真係出的話訂返隻比海海都好

po..都做唔到 ..

po...

隻錶有上色

美空出怪人

零可動

靚過shf

其實景品幾靚
不過前面有人話唔襟擺

價錢都差不多

pvc
保養唔好就...

熔岩王

出呀

嗯嗯嗯

再販

佢出我箱入

未必
想當年 出第一隻真骨kabuto之前
先同古迦阿極陀果班一齊再販左一次瘦骨仙舊版

玩法其實同今鋪有d似
最後用盡多一次個柒模
就準備出真骨

20週年版 鎧武打後嘅都ok
另外果幾隻 真係唔好做水魚
寧願企硬等真骨

俾你估到仲係笨大嘅

有無巴打係孤訂咗廿週年build

有咩估唔估到
連kiva都跑出埋
主角base form真骨就出梗架啦

係差你等唔等到咁解

又要出鞭屍圖
同佢鬥長命

快d一氣呵成出埋平成十年淨翻果4隻真骨啦
faiz真係最迫切

faiz >>>>>> blade = ryuki
faiz出應該又係靚到癲

咪俾咗廿週年

好耐無交收了

仲有排你捱

我愛Po...

古惑手法層出不窮

皇妃

唔知點解見到你吹奏真骨雕就有股開你波既衝動

嘩 好多盒

是日戰意高昂
一日就快半個po

放學

shf都係pvc

青春

可能仲有隻shf未公佈

扮工

未放學

um...

開我波？你邊位呀開我波
你開我波我要驚你呀？
等你嘅gaim drive exaid同標嘅真骨啦
不過你洗撚買build嘅真骨咩，你都已經高追咗隻你口中嘅垃圾素體build啦
屌你老母講到好撚威咁開我波喎

到8點

有生之年系列
箱入呀！

努力

世界大戰摸黑宇宙了

自己上咋

眼瞓

又爆炸

愛與和平穿透坦坦

為了愛與和平

黃色驚報

警*

我都好眼訓 9:45到而家

點解永遠都係個幾個開戰
係咪我錯覺

兔兔或成下一個

9點到依家

魂展展品

正價入叫高追？

平過再販價wor

你講到shf咁正又要幫手吹奏真骨好忙

無事嘅

好撚憎人乜鳩都唔識炮鳩我

我屌撚完就即block唔再回應
廢事影響依度討論

好撚型

no eye see

翻譯咗都好正

K先生都千呼萬喚出嚟啦
下一個重唔係無敵？

快點準備受注

屌係灣仔見到有人兜售淘寶影棚$450

有鬼佬好似中招

原價係咪100

唔好咁多廢話
係出就快

武林絕學 天魔解體

好多款式

唔廢話點引人等

放工先得閒睇 仲心諗你班友吹咩水吹咗咁多頁
原來係失蹤人口再現人間 睇面書個勢氣氛炒得好熱咁喎

出真骨kiva應該係全世界拉打粉一齊打j

其實我唔明點樣lv1前面係lv2背面
咁lv1 平時咪手腳反方向屈

人生有幾多個十年

不必深究

金句都出埋

我都係睇片先知大脾有得拉出黎

今日好似another rider比人打低咁
全部人都記返起Kiva

Kiva 一出，全部都洗版

笨大幾時找埋早幾年鎧武啲數

個個都突然記得點串

十年怨念成功令kiva彈起

新手一問 咩數

十一月頭掛

無事

wake up

black RX

留名學野

好想佢出埋藝術品鎧武系列

不要再說了

真骨鎧武真係變藝術品

當年都做左七八成功夫

依加睇返都仲好靚

時王果隻就..

而家睇都開始覺得偏瘦

得七八成
係爭d皮套感

身型執一執，已經好似唔洗點大改

FEVER

盔甲details,比例，上色再修正
用真骨body

咁就perfect池

有個退左坑既朋友話kiva爭小提琴

諗起都成地水

不過有排未到佢

拉佢入返坑啦

鬥長命既野

有本體J咪偷笑囉

真骨咁正攪到我心郁郁想齊普通form

係，已經好感恩了

係基本

原本見HT HB 咁重出有d想訂，不過都係算了輕鬆玩拉打夠

隔離太多人嘈唔方便問，原子巴有無入到HB

就算鎧武出真骨都未必會出曬咁多隻

四子

kachidoki
kiwami

私心想要埋斬月真
當年隻野超高針，但我冇訂
乳罩船擺原價上Y拍第一秒就比我bid jor

出齊傻橙就發達了

依張相好多男神

山田孝之生日

哩幾隻呀
魂展真係有好多野show吓就算

爸爸比你好

四年前 算吧啦

想要西瓜

我無諗過佢西瓜唔出
睇落擺咗好多心機 連中間成個人都整埋

又真係唔錯喎

成本太高 ？我諗就算有都應該同billion 差不多大

直送？

隻kiva搞咩搞到今時今日先出shf
當年隻裝著好重手吓

似係成本問題啦 展品仲大隻過hulkbuster
醒起仲有好多好多

條鏈難整喎

其實係咪真骨diend

Diend幾時找數啊

要用轉運

Agree, 太大隻 定價唔平
太貴又驚冇人買

只係諗起power dizer都出過shf
西瓜竟然冇份

而家都唔會出返轉頭了

轉色改模+有一定人氣 又唔驚佢唔出
但要同bandai鬥長命

睇下乜鬼完未

有可能繼續kiva呢

係又唔拘
ixa saga dark kiva
Emperor

我全都要.jpg

唔識kiva橆得普天同興同期待

咪去認識囉

呢堆失蹤人口圖未見過

唔好怕柒 要即場開

冇追post 一陣啲失蹤人口出唒黎

想要火龍果
diend呢個都重有機會找數 係唔知幾時姐
但其他就

有冇medic? 未見過
貼多次加長失蹤人口個lists

係咪上年魂展

魂展有無限既可能性

整個list
Ghost都有幾隻 不過wfc

我都中過不過好耐了

好感動，kuuga要留個名

笑左

仲有冇Grease?

想當年執咗隻真骨普紅連車

舖頭可以間唔中玩下

y拍呢類濕鳩網店改下名又一條好漢
同時平台唔保障賣家

y拍id好似無得轉

咁早有人

得閒狙擊下

琴晚早訓

早睡早起

日魂版

遲下拎本野打J

佢痴q左線啊

幾時正常過

又啱

下個月頭好忙呀

窮jj得個睇字

搶完kiva 又要搶哈乜克

早

萬聖節

Kiva

下年四月有得劣啦

快手

機會難得

計落都係平過騾仔閪

支持直送

輕鬆便利

早啊

唔知仲有無驚喜

v-cinema 劇照

條友成撚日排價，屌佢老母

早
決定今晚收工翻煲W
菅田

泊巴早

W 菅田成名之作

哈哈 今日公佈埋hazard 魂限

wow咗

早啊泊巴
W正啊

咁快手

貼一條未開放嘅link先

雙入不是夢

一隻夠曬數無位啊

雙入

Hazard 點都雙入 點都有位俾佢

基本上係

土地問題
唔扔盒

免費旅行靠佢架

老閪都掉

扔盒是為了走更遠的路

主要靠MB

金鐘地鐵站都要俾位佢

幫fd撳幾隻先

放更多嘅嘢

hazard冇肉食

無錯 係佢令我入返坑既，所以點都之到d位

十幾算都餓狗搶屎

點解MB無人唔小心撳多左，要原價求售？

處理十一月啲玩具嘅問題先

1000蚊

入多啲

Hazard 大贏家係尋.....$800

睇人箱入改曬其他best match

你都傻 原價加一千都搶住要

扔盒啦

邊個巴打係咪有狗衝咗尋...

打少個0

真骨都掉咁惡

即係其實好小心

只留真骨

尋仇寶 好難先有加一百啦

免費旅行好辛苦

好辛苦架

有愛就ok

明明真骨個盒最大又唔會掉

太難有啦
加800

大佬幫你寄返仲想點

分分鐘Hold 到派魂限先拎得貨

血併尋仇寶

記唔記得邊位巴打本身想衝最後冇衝到

人肉運輸

因為用佢來砌牆好正

唔會好準時 不過想要原價就等下啦

啲人又要收盒

啲盒漸咪爛囉

好似見人放30一個盒

下次剪爛先掉

唔係8隻角我唔買架

無盒都全新啊

加二百 有血有汗

港魂開唔開真骨呢

即刻有Hyper Kabuto 畫面

白石隼也咁得閒唔返黎做操真晴人

有興趣？

港魂開都屌返隻

mk最平kuuga ultimate都要780想死

背影過到骨 或成定律

大乳你唔係3入咩

mo la mo la

無曬賣點

邊個鞭屍

其實奥仲麻琴都好得閒下(好似係)
點解兩個都唔返

唔撚係掛

去谷徵，我上兩個星期先徵到個550全新

得返d二騎出黎 Fourze直頭二騎都無

哈乜克咋

班配角無份架

fourze個二騎都咁紅同忙點請
睇死神當回歸曬

apply左入谷 d admin未得閒批

古迦可能淨係請到一條

係過份幻想啫

阿曆夠得閒
請咗去邊

吉沢亮好似多野拍過福士

哪知佢
可能後幾集再出現 好似社長

但吉沢亮唔係全部主演
福士拍親都好似主演

求其啦，請到就得
橫掂都係路人甲

純粹友情容串

客串*

社長另計

都係 但福士主演既都麻麻地

一直存在落去

佢喺日本好紅 勁多C9 fans

套死神

社長其實真係無咩野拍

唔一定拍野嘅

佢上好多綜藝節目

講紅 最近睇節目請drive咩口罩都唔用行街 d人一下塞爆左條街

當回歸曬
連人妻都有

竹內涼真又另計
開始就黎紅到一線咁滯

死神我都有睇 一般

硬係覺得會有第二集

睇佢3個only

點解我唔明你講咩
成句野有3part
但3 part都唔關事

保持曝光

完全唔明佢紅得咁快

明星唔帶口罩係街 條街一陣就塞滿曬人睇星
好似係

下
高大靚仔(cls185)
加埋個套過度保護的唔知咩名
變埋暖男咁
又冇咩醜聞緋聞
唔紅都難啦

日本啲人追星好癲

竹内
福士
佐藤健

sor 我1999

睇完寫真你就明班C9點解會濕曬

男人都不得不承認佢好靚仔

果套野都有望過下

好似呢套嘢拍完正式紅咗

佢真係幾高大 靚仔就見人見志啦

寫真賣斷市
好似係

竹內涼真威力

26號受注

四月發送

有得換頭 仲要有槍

咁多野4月一齊出 kiva 冰海 harzard

發生乜事

自己google去死去死團

一直都話有
係邊濕鳩話無

係班濕鳩*

真骨櫻島都係

社長188

燒晒啲情侶

宜家先煲到build十幾集 劇入面night rogue明明最入層皮套係啞紅色 望返shf都唔係咁嘅色
但google吓發覺就算設定圖都係全黑

跟邊樣好

好似話紅色個款質地係方便拍攝

我睇咗幾集仲以為自己眼殘

可唔可以比我抖下

輕鬆啦
諗緊順手訂唔訂埋海海

講靚仔就一般啦
吉澤亮就真係勁靚仔

不過竹內勝在有親和力
仲要日本少有依種高大後生
同埋做d角色討好
同福士一樣case

好明顯唔係山崎賢人黎

預巴你今次要賣咩

成也社長 敗也社長
做痴線佬做得太深印象

好難想像佢正正經經拍劇

哈乜克囉

吉沢亮都靚仔但個人覺得叫型啲
人人口味唔同姐靚仔就
講真靚仔佢地個個基本上都係

講緊隻海海

好似有正正經經拍過劇
不過一返東映個廠就

順手

順

訂啦

今個月三隻build

睇情況

新post留名

Kiva打尖呀 明明真骨話出Faiz先

應節呀

高大係日本真係著數好多

Faiz剛剛先出20週年 唔會咁快既

諗起時王

170都無

時王高中生設定嘛

集集都好似著左阿爺件恤衫咁 果個嗚嚕仲衰

記得收貨

fashion既嘢...

一個月公佈三隻魂限build

兔兔龍兔天才衝啦

oversize你識咩

坦坦呢

包埋落兔兔個到

日本妹好似幾鍾意溫柔男仔

四月

好似幾靚

Grease Blizzard, Mad Rogue, 第三隻係 Hazard?

雙子

限一抽選

最重要無日本限定

係呀 同一個月出貨添

不過限二

想佢再販就咁LT同HM 咁多隻玩唔起

日本啲男人咁大男人...正常啦

港魂

話說paradx lv50失了蹤

或成最大..

忘記咗佢啦 咋咋林出無敵 算鳩數

頭幾集同自己個ending都叫正正常常嘅

檀黎斗神的名字我已經捨棄 現在的我是檀 黎斗

99先

好似韓狗都係 反觀香港

無睇初代 有無人知點解有兩個版本既一號？

後入變身

暫睇限2 玩具舖未必

嘩
呢隻係咪就係大貨？

龍兔黎

日本啲男人大男人咩
結完婚得老婆比個少少零用錢 買樣野都要批准

一人限二....

以前無記錯掉返轉
個女人嫁完好似做妹仔咁

4月

無記錯既話
日本
婚前 男>女 婚後 男<女
泡菜
婚前 男>女 婚後 男>女

係咪唔洗抽個個都可以訂2隻
2隻夠曬玩啦

投資者夠鐘入市

5月

日本限定..

唯有睇下有冇舖頭開

呢層就...

點都有舖開既

等收Hazard同mb突自

突自係抽選

不過唔排除有港魂

其實唔難

hazard 係咪要靠仁叔買

個價會...幾離地

新港魂唔知咩環境 未經歷過大戰

尋日有測試星矢

利申，已訂孤仔11月

哦

魂展貨 雙入

日魂都限一 港魂都跟機多

訂左會場拎果d呀

不過點解會場又可以2隻，網上抽選限1

哦
唔知呢
加門檻阻投資者掛

因為去會場要旅費/運費

想發達都咁難 好日無隻炒得起 又要限一又要抽

諗住靠佢食自助餐

俾笨大咁搞法麥記都無得你地食

包皮都無塊

Hazard build

孤仔啲貨？

你個荷包Hazard on

四月 kiva hazard

咁其實唔係咁煩既人人都有點會炒得起

老秋有無邊d地方賣figure或者metal build出名？
過幾日去嗰度朝聖

其實呢隻20周年ver質素係點
見佢都係寫shf 即係同一水準？

黎緊準備hazard
kiva同海海

真愛天道仲未入

突自多多都有人搶

買啊
買咗牙井啲碟未

之前見哩度有巴打有去
驚自己一個去會入左黑店

中野
老秋 成區你慢慢行

無啦啦

突自係咪要抽先有？

迫你賣屎忽

日魂係

港魂未知

無 對上買左流星隻碟當支持左

港魂可否爭氣

賣器官

呢排港魂好生性喎

賺錢既法則已經確立了

留力hazard囉

笨大笑到最後

自推

窮書生

港魂個網係咪要重新搞過個acc？好耐冇上

上個post定唔知今個post講過啦
係樽仔深色左 基本上一模一樣

配件有個樽唔同之外 就無了
好似係

可以舊轉新

收新版2個樽$20

收大嬸貼紙

sor 有時推太快 無爬

有無情報話會出哂平成咁多隻

真骨或成..

轉頭爆隻天道出黎

欲知詳情 魂展就...

快點26

28號海海說出

大家都好興奮 一開有成十幾頁

hazard 開訂喎

啲好消息一係就唔黎 一黎就係咁出 過幾日又有得收貨 第一次收港魂真開心

同宅急便玩下遊戲先

我個邊個叔叔次次都會早十至十五分鐘打黎 好好人

問題個時間呢好難捉

呢d間間都好難估既

可以寄存係便利店 反而無得輸

龍我套野

25號開始連續放4日

哦 26號靜待佳音

又整到大家記返哂野 店長又出現 !?希望個尾唔好爛

好似洗埋白

Hazard有寫日本限定，但SF無....

不嬲都話有海外

洗白曬

或者 係內海

點解husky感覺上好似大隻d咁

黃狗始終天生天養

你地係咪課咗金所以有husky用

##doghusky 你會發現新大陸

好心班毒撚痴線少陣

hazard

黃狗黎架 我一路都以為係柴狗黎

連狗嚟

自取站 智能櫃真係無得輸

所以順豐屈機唔係無原因

DHL好似有7仔

ig好多

有成日用 不過有啲姨姨級店員唔識用部機

為起嚟抵玩嫁

好事黎 又有得變身
不過應該無得變冰海

唔記得問 幾時出

時王架空晒build 即係劇場版都唔關事
好想快d睇依個真結局

下年年頭 四月有碟

慘囉 好頂癮wo大佬

W喱隻好似仲係塞舊腳膠係腳中間 唔知咩設計 後期嗰啲出黑色地台仔好好多

純粹係唔想太多隻類似樣 本身都要買好多架砌起哂先display到

買碟囉

係呀透明膠地台 會黃同溶膠

不過件黑地台太大 幾隻都還好 多就

頑女

唔使揾代理

邊位巴打有雷幫幫手

點睇個地台
話晒20週年買地台送build

要自己整

原來係有埋支嘢送 ? 以為得塊板

支嘢我自己

走咗查心諗笨大邊會咁好死

佢好好人咁整咗嗰位俾你插支嘢

個濕鳩地台要自己對位

笨大：送個台唔送支架
賺錢嘅法則決定了

漏咗句
笨大 我之前再販咗支架 好俾錢啦

咩玩法

仲諗著有支架送咁大想頭
送比你我d魂stage仲邊有人買

濕鳩拉打頭像紙 二塊最閪膠合埋

不過龍珠係有送支架既 超3同菲利都有

想問宜家可以入手新build?

無俾漏頭像紙你都偷笑啦

下個月有隻ex-aid研究下

邊度可以入手

網上購物 420連運

一樣

其實好cheap 好心佢唔爭在加支野啦

睇見啲人要自己砌 心諗咩

我都估唔到咁

仆街仔 350
悠仔300 樓下

好似係

都唔知乜撚野設計嚟

浪費塑膠

方便佢自己出個底座set

浪費埋紙張添佢老闆

個地台無支架

底座set 見到都唔開胃

係呀

屌佢都廢事
等下雜誌圖好過...如果仲有

去頑女到買啦

唔入

無位放

thx

要特登買魂stage4定5抽起個支架 砌落個廿9年底座度先用到 又會有幾塊大膠無撚用

想佢再販ooo個套
最好出埋最新個款型態

唔買 做伸手黨

無謂製造塑膠垃圾

把撚

代頑女嬲鳩你

無幫襯過 驚要揾代理

等收件

又爆啦四川仔

愛與和平

我要成為王

以後只有簡中嘅蝗

Hazard地上啦